而家元朗721白衫果班被告暴動既鄉黑同有自由身有咩分別

721發生左年半, 佢地就一路保釋, 保釋條件仲好撚寬鬆 唔使宵禁 唔使成日報到
審訊期一度推遲 拖得就拖 拖到佢地老死為止

是

得閒要返警署同自己友應酬，好煩架

拉乜 你白衣鄉黑？